下降三角出左!?係咪沽得??

打仗啦沽盡期貨

丁蟹話次次打仗都跌架